競徽(唯唯)現身微博報平安：「我無去到！」

大家唔駛太擔心